以後好難用特區護照申請美國簽證了

一直以來
持有香港特區護照去拎美國簽證都易過上面班蝗好多

但今次侵侵對香港同支那一視同仁
姐係簽證會比現狀難批好多好多

無論 旅遊簽證 工作簽證 學生簽證
都會難批好多

變相
如果想去美國讀書工作旅行

美國政府好大好大機會唔批俾你

當然啦
都有好多支那人去美國讀書工作旅行
但申請成功率係相對地低好多
而申請手續都嚴好撚多
所有近親工作入息都會check
驚你地係間諜吖嘛

所以我地可以預料
之後申請美國任何簽證的成功率都會 比依家低
要有定心理準備

申請美國簽證時
我地會填Hong Kong, Hong Kong

但好快
我地要填Hong Kong, ChiNa

攬炒吧

爆反送中之後聽講已經難左

Bno會唔會又贏？

用BNO

好難講
因為同時持有兩本護照係要兩本都利申曬
一發現你暪報 分分鐘blacklist你
除非你齋持有bno 放棄特區護照啦

不過咁
你地區同國家填咩先重要
以往因為依條差別待遇法
我地填Hong Kong, Hong Kong先會咁易過 咁易批
審查都唔須要審三代

但依家你填咩都冇用
人地查你同查蝗一樣
執到勁嚴

以後領事館外面會多左班人守

本身都唔易 之後更加

Bno又輸

填被政治迫害

尋求政治庇護

入獄過手足 美國應該會寬容處理

五毛唔好撚洗地!
特區護照有身分證號碼，
睇身分證號碼，
已經知你係咪香港出世!

bno 同特區用唔同code、仲有bno入美國當係無eta英國人.出事捉到你係入英國數，另外人權民主法當中講因為參與香港社會運動被拘捕人士有特別安排。所以係搞腥香港人

啱
bno 喺美國Visa係用 HOKO
特衰好似係NHK

BNO開始有用了，遲d愈黎愈多國家跟風美國限制特區護照，續BNO既優勢就出返黎

岩wor! 我用特區入境外國，海關問埋我攞香港身分證睇！佢地其實識好多

港共要整個香港出世號碼比你有幾難者？

BNO YES!!

我得b1/b2,上次去租車比人問你張英國車牌係邊，搞到要解釋一輪

咁特衰上面都有注明出生地嘅
不過都唔代表乜，因為土生土長香港人都有藍
新移民都有黃

唔信lor trump 最錫佢啲連登契仔

林鄭個班高官都係香港出世
香港出世=好

好唔好都唔係問題重點
佢地認法就係只要唔係香港出世一律當支那豬看待

HOKO
HNK

填British Hong Kong